你通常因愛而性 定因性而愛？

因：原因（起初）
而：行為

世間所有野都係性驅使

感謝指導連登仔 「因..而...」 既意思
獲益不少

連登仔本身都識用的

「因航」咪用得幾正確